港鐵好野！爽呀！

......出賣港人，
仲要同大陸一齊cap 我地水！

片段來源：壹週刊 NEXT

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

fb轉
一位黨鐵嘅朋友仔通知，各位手足爬山要小心：
可以嘅話，通知兄弟們唔好再跳閘，班popo要我地d職員做完surcharge 另外再檢控附例4.1b
我們個阿頭點左頭，通知我們前線做附例嘅要做埋4.1b
班popo 好撚仆街，因為簽左surcharge上到法庭4.1b入梗,然後會等法庭留案底，到讀完大學後所有大公司同埋外國學校外國企業一查你違法行為記錄，會有一條入侵罪嘅案底
等你永遠搵唔到大機構招聘你，依招好陰毒
有TIU同事話 可以嘅話通知兄弟們唔好再跳閘
班popo要我地d職員做完surcharge 另外再檢控附例4.1b
(即以正當使用供進出用的票閘、欄障或旋轉柵閘(如有的話)以外的方式進入或離開該等部分)
要上法庭審理 最高罰款$5000+有案底